防裝甲車高速撞開ROAD BLOCK

直播見到今日班狗有難搞既road block就搵裝甲車撞開晒佢哋
有冇諗過可以用啲高低起伏嘅RB令到佢唔會揸得咁快?

例如整個斜台？

表演節目 - 特技飛車

推

水炮車磚陣都頂到，但裝甲車冇事發生過

水炮車始終都係貨車加咗裝備但係裝甲車預咗係咁用尤其是車底係最堅硬炸彈都應該會頂得下

明白，整啲左右斜台路障應該可以搞到佢開唔到咁快？

可以點破 RB後有人佢地應該唔會咁樣衝但手足一定好危險 打陣地

地心引力夠強勁！失重心就什麼都癈！大家考慮吓獅子銀行金庫門口設計啦！有用

未必因為佢車轆比沙板較為突出所以中心應該冇咁易傾斜

反而唔係坦克車佢行輪軚應該輪軚問題機會大啲

你整個大型嘅三角形水泥block 朗住佢個底 就乜撚車都過唔到架啦

大量忍者釘可以幫忙

魚網/大舤布+老鼠膠

或者一大堆綿線+老鼠膠

絞住佢個車較位

再強既傳動系統都敵唔過比線絞住

如果用竹整個三角斜台真係

如果守大學，可以打鐵支落地下，再釘板扎鐵，然後落石屎，半永久擋住d車

唔好鑽爆地變泥地

裝甲車嘅車架高同有堅硬(泵把)要以柔制剛。用網俾佢拖

建築用嘅綱，長嘅帆布，2邊挷重嘢

鋼琴線？